msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PayNow E-Invoice\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-16 15:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-16 15:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: paynow-einvoice.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:177
#: includes/class-paynow-einvoice.php:213
msgid "E-Invoice issued successfully."
msgstr "電子發票開立成功。"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:184
#: includes/class-paynow-einvoice.php:224
msgid "E-Invoice issued failed."
msgstr "電子發票開立失敗。"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:200
msgid "E-Invoice is already issued."
msgstr "電子發票已開立。"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:220
msgid "E-Invoice issued failed"
msgstr "電子發票開立失敗"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:238
msgid "Issue PayNow E-Invoice"
msgstr "開立電子發票"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:274
msgid "E-Invoice issued successfully:"
msgstr "電子發票開立成功："

#: includes/class-paynow-einvoice.php:284
msgid "E-Invoice issued failed:"
msgstr "電子發票開立失敗："

#: includes/class-paynow-einvoice.php:302
#, php-format
msgid "%s E-Invoice is issued."
msgid_plural "%s E-Invoice are issued"
msgstr[0] "%s 張電子發票開立成功。"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:335
msgid "Cancel E-Invoice Successfully:"
msgstr "作廢電子發票成功："

#: includes/class-paynow-einvoice.php:338
#: includes/class-paynow-einvoice.php:339
msgid "Cancel E-Invoice Failed:"
msgstr "作廢電子發票失敗："

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/class-paynow-einvoice.php:549
#: includes/class-paynow-einvoice.php:686
msgid "PayNow E-Invoice"
msgstr "PayNow 電子發票模組"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:564
#: includes/class-paynow-einvoice.php:624
#: includes/class-paynow-einvoice.php:815
msgid "Buyer Name"
msgstr "買方名稱"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:565
#: includes/class-paynow-einvoice.php:626
#: includes/class-paynow-einvoice.php:826
msgid "Unified Business NO"
msgstr "統一編號"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:573
#: includes/class-paynow-einvoice.php:637
#: includes/class-paynow-einvoice.php:884
msgid "No Carrier"
msgstr "無載具"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:574
#: includes/class-paynow-einvoice.php:638
#: includes/class-paynow-einvoice.php:838
msgid "Carrier Number"
msgstr "載具編號"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:578
#: includes/class-paynow-einvoice.php:643
msgid "Love Code"
msgstr "愛心碼"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:585
#: includes/class-paynow-einvoice.php:587
#: includes/class-paynow-einvoice.php:599
#: includes/class-paynow-einvoice.php:652
msgid "E-Invoice NO"
msgstr "發票號碼"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:596
msgid "Cancel E-Invoice"
msgstr "作廢電子發票"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:599
msgid "N/A"
msgstr "未開立"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:607
msgid "Issue E-Invoice"
msgstr "開立電子發票"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:614
msgid "PayNow E-Invoice Details"
msgstr "PayNow 電子發票資訊"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:619
#: includes/class-paynow-einvoice.php:791
msgctxt "checkout"
msgid "Issue Type"
msgstr "開立方式"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:633
#: includes/class-paynow-einvoice.php:803
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:148
msgid "Carrier Type"
msgstr "載具類型"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:648
msgid "Issue Status"
msgstr "開立狀態"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:649
msgid "Unissue"
msgstr "未開立"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:673
msgid "Please input the company name and Unified Business NO"
msgstr "請輸入公司名稱和統一編號"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:679
msgid "Please input the carrier number"
msgstr "請輸入載具編號"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:769
msgid "Notice: You need to set up Merchant ID and Merchant Password "
msgstr "注意：你必須要設定商家編號和商家密碼 "

#: includes/class-paynow-einvoice.php:769
msgid "PayNow E-Invoice Setting"
msgstr "PayNow 電子發票設定"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:776
msgid "E-Invoice Information"
msgstr "電子發票資訊"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:780
msgid "Personal E-Invoice"
msgstr "個人用電子發票"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:781
msgid "Company E-Invoice"
msgstr "公司用電子發票"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:785
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:839
msgid "Please input the Carrier Number"
msgstr "請輸入載具編號"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:853
msgid "Donate Organization"
msgstr "捐贈單位"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:887
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:150
msgid "Mobile Code"
msgstr "手機代碼"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:891
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:156
msgid "Citizen Digital Certificate"
msgstr "自然人憑證"

#: includes/class-paynow-einvoice.php:895
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:163
msgid "Easy Card"
msgstr "悠遊卡"

#. Author of the plugin/theme
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:13
msgid "PayNow"
msgstr ""

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:16
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:39
#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:76
msgid "E-Invoice Settings"
msgstr "電子發票設定"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:82
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:88
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:94
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯紀錄"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:96
msgid "Enable Logging"
msgstr "啓用除錯記錄"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:98
#, php-format
msgid "Log PayNow E-Invoice message, inside <code>%s</code>"
msgstr "在<code>%s</code>中紀錄 PayNow 電子發票的除錯訊息"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:102
msgid "Merchant ID"
msgstr "商家編號"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:108
msgid "Merchant Password"
msgstr "商家密碼"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:114
msgid "Issue Mode"
msgstr "開立模式"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:116
msgid "You can issue the e-invoice manually even if you choose Automatic mode"
msgstr "自動開立模式下，你仍然可以手動開立電子發票"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:120
msgid "Automatic"
msgstr "自動開立"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:121
msgid "Manual"
msgstr "手動開立"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:126
msgid "Allowed Order Status"
msgstr "允許自動開立發票的訂單狀態"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:129
msgid ""
"When order status changes to the status, the e-invoice will be issued "
"automatically."
msgstr "當訂單狀態改變為指定狀態，電子發票將自動開立。"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:135
msgid "Tax Type"
msgstr "稅別"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:137
msgid "When input the product price, please input the price with tax-included."
msgstr "輸入商品價格時，請輸入含稅價。"

#: includes/settings/class-paynow-einvoice-settings-tab.php:177
msgid "Donated Organization"
msgstr "捐贈單位"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://paynow.yangsheep.art"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "PayNow E-Invoice for WooCommerce"
msgstr "台灣立吉富 PayNow 電子發票模組 for WooCommerce"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.paynow.com.tw/"
msgstr ""

#~ msgctxt "checkout"
#~ msgid "I\bssue Type"
#~ msgstr "開立方式"

#~ msgctxt "order"
#~ msgid "Issue Type"
#~ msgstr "開立方式"
